[補選]泛民係咪自己口中嘅焦土派?

有票唔投唔阻止惡法

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

做港獨之父果套，暗焦

貼呢張啦屌你

是L但啦，總之香港人係咪都食屎，梗係要拉埋my香港既一齊食先夠公平

佢地係至之死地而後生
焦土派個d叫焦土，唔同架ok?
販民一路以來缺席、贊成都係突顯緊制度嘅不公，政府官員嘅腐敗無能

呢家係親中先係皇道
支持23條立法

Nonono
佢地咁做係為左滲入保皇核心領域，黎一個攻其不備

嘩正呀喂

唔算太差

。

.

我9錢一早屌過，若然後生係焦土派，咁班大愛支民煮回西就好應該追封"燒土派"囉！！！！

你不燒土，何來焦土？？？？